警方先動武 可以去美國領事館要求凍結警司同條八婆資產

見論壇有人話得 有人話唔得
各位可唔可以比下建議 如果得就大家集氣！